令到名係一個名

我想問，點樣可以令到一個名俾人知道佢係一個名？
我打佐個鞋名落個鞋隔離，個客話唔知咧個字係鞋名

佐乜鳩

做設計的
張紙上面畫佐對鞋同寫佐隻字（鞋名）
個客話啲人唔知係鞋名